泛民贏左，跟住呢？

年又4年咁出現果啲咩非建制議席增加嘅勝利假象 歡呼過後 香港只係變得愈黎愈差 現行制度 以及呢班人嘅遊戲之中 香港沒有出路！ 仲要繼續睇泛民同建制果d大戲？ 返工時間屌柒對方老母 放工即刻請飲！ 如果你真心為香港，你根本不可能唔同市民一齊仇視果班共匪爪牙！泛民戲子，死不足惜！請勿再將香港命運與泛民議席綑綁在一起！不齒泛民所為嘅人，請忠於自己的想法，唔好含淚！

焦土撚:我地最鐘意含彪彪條撚,奶陳家佩個臭西,畀廢柴鄭泳舜屌屎忽
全港市民日日被保皇歪理洗腦,極權政府蹂躪
同時民族黨堡主一路出聲明,一路吹雞搞軍火革命
過多幾年就人人可以勇武到可以打低曬解放軍,香港獨立建國!!YEAH 唸起都興奮

泛民輸左，跟住呢?

如果輸左係無後果，咁你仲投來做咩

泛民輸咗，香港就唔會變得愈黎愈差?
只會更快

而家只係死遲D定死早D的選擇

泛民真係有幫到手咩 喂講真 你睇下啲出席率 有幾個有心嘅我都有眼見 但好多都係大大獲野都繼續坐喺自己個位 唔好話改變 連表態都做唔到

所以你的建議係選建制等佢地不如暢快D過左佢，唔係傾?

唔*駛傾

投唔投白票我無意見

仲以為你諗到咩大計香港可以再死慢D.......

我無大計，只係發洩下，有大計你都唔會喺連登見到我

鳩UP完好去訓啦

笑撚左
而為樓豬焦土有咩獨特見解

1頁就比人ko

你鐘意投泛民出於效益考慮
我唔建議投泛民係價值考慮
睇你信邊套

廢票